解釋上連登為何可以提升生活素質?

2分題一人一個因素，並加解釋

因為我除左連登同工作之外無其他生活

得2分，唔答了

政經社文環

素質？素你老母

素你老母臭閪呀

樓主老母有質素